基于Android 2.3.3做的一个练手计算器。 
可解析带括号的四则运算。 
解析算术表达式的时候，准备调用Webkit通过Js来解析的。 
但是2.3.3存在Bug，Js调用Java会导致程序崩溃， 
所以没办法，最后是用 BeanShell来解析的。 
不过，因为需要每个参与计算的数字都是浮点型， 
才能正确无误的保留精度，因为我正则不行，过滤表达式还是花了点功夫 
首个Android程序，欢迎大家给与意见和指导~ 